屢傳死訊害家人擔心 洪卓立開騷哭成淚人

洪卓立（Ken）和吳浩康（Deep）兩位好兄弟合作舉辦《他說他的故事》演唱會，Ken的家人和女友湯怡有捧場，感性的他獻唱《回到最愛的那天》已忍不住用紙巾輕輕拭淚，台下有歌迷大叫「唔好喊呀！」作鼓勵，繼續緊接唱《帶著骨灰去旅行》時，他垂下頭泣不成聲。演唱會上，Deep重提Ken多次被傳「死訊」的事，他激動說：「有人死好好笑嗎？試幻想他是你家人父母，唔知會點？」而Ken感慨表示每次傳「死訊」最不開心是父母，因既要擔心他經濟生活，又擔心他得罪人。 Ken完騷後接受訪問，他直言：「我們綵排時看到短片已經眼濕濕，正式上台唱還是激動控制不到，人愈大愈容易喊。事前沒有通知女友，當我唱《骨灰》播短片，她一見到那些一齊去旅行的相，已成功令她喊，畫公仔不需要畫出腸。」

貼個咪同張紙巾想點

RIP 立立

湯怡

自己死訊都攞嚟消費，咩玩法